Вам необходимо описать набор классов, каждый из которых является MailService:

1) **UntrustworthyMailWorker** – класс, моделирующий ненадежного работника почты, который вместо того, чтобы передать почтовый объект непосредственно в сервис почты, последовательно передает этот объект набору третьих лиц, а затем, в конце концов, передает получившийся объект непосредственно экземпляру RealMailService. У UntrustworthyMailWorker должен быть конструктор от массива MailService ( результат вызова processMail первого элемента массива передается на вход processMail второго элемента, и т. д.) и метод getRealMailService, который возвращает ссылку на внутренний экземпляр RealMailService.

2) **Spy** – шпион, который логгирует о всей почтовой переписке, которая проходит через его руки. Объект конструируется от экземпляра Logger, с помощью которого шпион будет сообщать о всех действиях. Он следит только за объектами класса MailMessage и пишет в логгер следующие сообщения (в выражениях нужно заменить части в фигурных скобках на значения полей почты):
2.1) Если в качестве отправителя или получателя указан "Austin Powers", то нужно написать в лог сообщение с уровнем WARN: Detected target mail correspondence: from {from} to {to} "{message}"
2.2) Иначе, необходимо написать в лог сообщение с уровнем INFO: Usual correspondence: from {from} to {to}

3) **Thief** – вор, который ворует самые ценные посылки и игнорирует все остальное. Вор принимает в конструкторе переменную int – минимальную стоимость посылки, которую он будет воровать. Также, в данном классе должен присутствовать метод getStolenValue, который возвращает суммарную стоимость всех посылок, которые он своровал. Воровство происходит следующим образом: вместо посылки, которая пришла вору, он отдает новую, такую же, только с нулевой ценностью и содержимым посылки "stones instead of {content}".

4) **Inspector** – Инспектор, который следит за запрещенными и украденными посылками и бьет тревогу в виде исключения, если была обнаружена подобная посылка. Если он заметил запрещенную посылку с одним из запрещенных содержимым ("weapons" и "banned substance"), то он бросает IllegalPackageException. Если он находит посылку, состоящую из камней (содержит слово "stones"), то тревога прозвучит в виде StolenPackageException. Оба исключения вы должны объявить самостоятельно в виде непроверяемых исключений.